人壽算唔算自殺既誘因

利申學術討論先
咩都解決唔到 而錢又可以解決好多問題既時侯
人壽係咪變左種誘因

on9 會賠既咩

總之人死就賠
頭盔： 好似係

有賠有唔賠
同埋好似兩年內就唔會賠

我都買左意外 其實佢點介定意外
成日都好驚佢側側膊當唔係意外唔賠
衝紅燈撞死計唔計